non jupas jj 一問

聽講city 淨睇sem3 gpa
究竟係咪真？

當然唔係